《地厚天高》係咪會播到2046？

我今日睇左
有無人都睇左？
完場個時聽到好多索鼻涕嘅聲

同埋今日完場已經買唔到亂世備忘隻dvd

睇咗兩次，琴晚睇第二次
笑位啲人笑到勁大聲，好似已經抽離晒